其實暫時黎講，qualcomm最強中價cpu係邊款？

S710

s675

勁過710?

cpu 675勁d